星期一將公布曼城上訴成功，繼續可以打歐聯

It’s sounding like #ManCity will be completely exonerated by CAS over the UEFA allegations, from what I’m hearing - nothing confirmed yet, but we may find out tomorrow or Monday

j咗成年既5弟點算

ON 9
搞左條財政紀律規則出來
又唔撚罰

PSG, 曼城呢班

罰左佢錢

黑官 律政司

天地有正氣 我鏝終於平反

諗都知無可能ban

唔講大球會無左歐戰會無左幾多錢

無歐戰踢d出名球員都唔會留啦

有錢大哂

明黑

點撚樣

慘了，足總要俾獌狗全勝爭4了

從來都只係識搞鳩我轟
鏝年青球員轉會違規淨係罰錢
我轟就禁轉會

照打